A-nu-hi-s-di-s-gv-s-gi-ni go-hu-s-di-quo u-s-di na-s-gi ka-no-he-di ge-sv u-nv-sv-quo u-na-tse-li-dv U-ne-la-nv-hi tsu-ni-ka-hna-wa-dv-s-di ge-sv-i, a-le gi-lo i-yu-s-di Tsi-sa, u-yo-hu-sv-hi, na-s-gi e-ha a-di-s-ge ge-li Quo-la.
